返工嗰啲食屎啦

屌你老母，港豬擁有華人最低賤既奴隸基因。

奶波魔魔講得啱